唉 我都好想好似台灣咁投票

留意咗成日台灣大選
小英贏咗係好開心
但同時呢種開心好空虛
始終我唔係台灣人

經歷過香港區選大勝既開心
嘗試代入返台灣既選民
幾時先到我投屬於自己國家既民主一票
我都好想用第一身角度去感受呢份喜悅

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇
香港人 獨立

幫完台灣，繼續國際文書

諗起個八婆得777票就唔gur

Push

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

我要投票啊屌你老母！